U verblijft, en gaan met ons?"
"Nee, zeker niet; ik zal terugkeren in de koelte van de avond."
"Maar je mag terugkomen in de koelte van de morgen ochtend."
"NEE--Het zal niet waard.
Als ik kom, ik zal het kruis."
